暴力唔可以解決問題，但可以解決對方

政府如是，警察如是，我地心態都要一樣

面對著唔同方位既暴力，佢地目的就係想我地收皮，而且不惜任何方法，手段

只要我地收皮，潰敗。中間咩輿論，過程，勇士受傷，烈士犧牲都唔會有人再理

運動從來都冇失焦，冇偏離正軌，只係3毛既分化技倆
連儂牆要做，文宣要做，和理非要做，勇武都要做

勇武既，要考慮自己犧牲值唔值得，勇士拉一個少一個，我地係求勝，唔係送頭

和理非既，出到去，用盡一切和理非既手段，都要先保護自己，再保護同行人，包括勇武派，記者，同其他同路人

經歴左咁多事，攰既，承受唔到既。休息下，放鬆下，要記著你唔係英雄，正因如此，我地先會團結起黎聚集於此，抖夠，心定，先返返黎繼續打仗

記著，不割蓆，不篤灰，堅信大家係同一陣線，堅守自己既信念，先會有機會贏到呢場仗